[清算派]1823 各區投訴個案長期討論區 1

為左令清算藍絲廢老黑社會成為社會習慣，我決定開一個長期討論區，方便伸張正義既巴絲能熟習投訴技巧

iOS

Android

大家係未見到廢老都眼火爆，咁請你地每個人將怒火化為力量，將投訴廢老變成每日習慣，搞到佢地雞犬不寧。 好多巴打已經做緊，你都一齊加入啦！

用法：
1. 下載APP
2. 投訴
3. 揀地點, 講發生咩事
4. 有專人幫你跟進, 一定要回覆你

違泊 (特別係紀律部隊宿舍附近)
阻塞行人過路處
冷氣機滴水
食店唔乾淨
塞渠
路標唔清晰
佔用官地
僭建
地面不平
維修公園設施
鋪頭霸佔行人路
個鐵欄/條柱變形
有蚊
有雜草
有老鼠
無入咪錶
燈光唔夠

每一次都要細範圍咁講
例如冷氣滴水唔好用街名，用大廈，一座座大廈玩，開file都開死佢，長玩長有。只要有創意，乜都有得投訴，齊來改善社區環境！

記住cc埋俾CE Office (ceo@ceo.gov.hk)
寫住要書面回覆 同 e.g. 行動日期, 檢控數字 等

總知你睇唔過眼, 覺得佢犯法就投訴得

雲海 陳雲海
剛剛
機場管理局擔心示威者再次佔據，你用法律去申請法庭禁制令！Ok！但你都唔可以犯法做啲咁無賴嘅嘢！今朝有機場人員向我透露，機管局唔單止用水馬，仲用索帶加固綁起大部分機場T1 T2走火通道。呢個係完全違反消防條例嘅做法！機場人員同我講，大家如果發現機場任何走火通道比AA落鐵馬欄左，請打27238787消防投訴熱線投訴，24小時，唔一定要留名！我哋一齊鼓勵機管局守法好冇？！（相片屬於今朝早機場8:00時間情況）

【謎底終於解開】荃灣區內湧現違例橫額，究竟邊個掛出來？

這幾日，荃灣區內湧現違例橫額，意圖抹黑反送中示威者。這麼有組織的行動，究竟背後是甚麼人做的？這個謎底終於解開！

晚上11時許，荃威花園出現白色 Honda 私家車（車牌RS1192）接載三名男子正在懸掛同款違例橫額。

根據運輸署註冊資料，該輛私家車登記車主「池月明先生」報稱居於屯門翠寧花園第1座某單位。有網民指出，池月明在廈門有經營生意，可能與近期活躍於荃灣「福建幫」有關係。

#街坊來圖

歡迎各位清算派匯報各區1823事項

交通銀行突然要求分行掛國旗效忠，平時只有十一先會掛。（圖為軒尼詩道及牛頭角分行）

西環分行 上環都有

支持

我投訴阻街好耐,食環一路都唔撚理我,之後去申訴專員投訴到條友要寫報告
後來我再次投訴阻街,食環搵左第二個人負責,佢叫間舖將阻街既野搬去馬路度
之後同我講,食環負責行人路,佢依家阻馬路,你搵警察啦
去到呢一步,我已經冇晒計了

拍片，之後send去1823，投訴食環批準佔領馬路。

投訴過啦,個食環話佢負責行人路
佢叫個舖頭清左D阻街野佢,但個舖頭搬去行人路以外既地方佢就冇權管
你搵警察啦(時值7月,佢都知班狗唔會理你)

Push

合法?

仲記唔記得當日69咁成功係因為連登仔踏出第一步出去社區宣傳

咁咪繼續申訴專員佢
話食環條友教唆他人違法